見到今日香港發生嘅事令到我冇心情返工

唔想返工林鄭

大三巴

保住份工，留住條命

//一個人所抵抗的以及所堅持的，匯成一個總體，就叫作『信仰』。但是信仰，依靠的不是隆重的大聲宣告；信仰深藏在日常生活的細節裡，信仰流露在舉手投足之間最尋常最微小的決定裡。」願這終末的光，在黑暗中繼續承托我們的信仰。//

咁我好耐之前已經冇心情返添啦